[不安]想開連登acc發現email被盗用

岩岩諗住用大學alumni email開返個acc覆下d反送中post
點知發現個email已經比人用左 於是我嘗試改密碼login
發現已經有呢個完全陌生既acc 仲出過post
我好肯定自己冇借過個email比人亦冇收過相關email
家陣極不安 點算

同翻你大學it department report先

report緊 冇人聽電話唔知係咪罷晒工（利申支持） 又冇email

你係幾時比人盗用？

有冇人知點同lihkg果邊report

admin@lihkg.com?

邊個ac 你而家呢個？
邊間學校

Thanks巴打 send緊email去

咁你有冇report定點

yes 出post呢個
中大

想扮自己出過既post唔係自己出？無用架，一通過左 你香港九龍新界都無得避 一係你移民

估到實有人咁講